Trois amis vivent dans la même rue : un docteur, un ingénieur et un
musicien. Leur noms sont : Smith, Martin et Dupont. Le docteur est le
plus jeune d'entre eux ; il n'a ni frère ni soeur. Dupont est plus
âgé que l'ingénieur et il est marié à la soeur de Smith. Les noms du
docteur, de l'ingénieur et du musicien sont dans l'ordre :
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item Smith, Martin, Dupont
  \item Dupont, Smith, Martin
  \item Martin, Smith, Dupont
  \item Martin, Dupont, Smith
  \item Smith, Dupont, Martin
  \end{enumerate}
\end{multicols}